陳潔玲入TVB似異類 拍劇飯局唔敢去：唱K飲酒一定比人抽水

過往的香港小姐總會帶著光環、榮譽、甚至尊貴。但如今卻變被包裝為「逆市筍工」。曾在2012參選的陳潔玲，當年抱著好奇、沒什麼可輸的心態報名，最終由十強變為合約藝人。離巢之後，看到同屆黃心穎、湯洛雯、朱千雪等逐一上位擔正做花旦，陳潔玲感覺不大：「我搵錢多過九成TVB藝人啦」

港姐絕非筍工
對於陳潔玲來說，港姐一定不會是筍工，甚至可以說全世界沒有那份工比TVB更辛苦，皆因在實習初期間，領28元最低工資出埠拍旅遊特輯；到成為合約藝人後，出外景竟然要幫藝人擔遮；完約前半年，無故被雪藏，這一份荀工，不要也擺了。回想當初報名港姐的原因，陳潔玲說是身邊朋友不停游說，加上一份好奇心，令她最終與朱千雪、岑杏賢、張名雅、黃心穎、林泳淘、湯洛雯等人成為十強佳麗。

選港姐預咗輸
「原來選美競爭好大，唔係係你死就係我亡，我真係好廢，入到去先發現好多女仔細細個已經準備緊呢個比賽，譬如黃心穎，佢係睇晒咁多屆嘅港姐，背得出所有冠、亞、季軍。有啲細細個已經練定才藝表演、去外國讀名牌學校，就係為咗港姐package。我係土生土長香港人，要羸無咩可能。」其實近年的馮盈盈、黃嘉雯、何依婷都未有出國留學，所以陳潔玲口中的港姐 package純屬她的個人的計算。或者係因為自知沒有港姐package ，加上不善自我宣傳，所以陳潔玲在參選過程中，並沒有太積極，能夠入到十強都可以稱得上奇蹟。

唔恨做花旦
訪問中，陳潔玲多次提到自己朋友多，但不包括TVB藝人，就連當初與她選美的人，亦已甚少聯絡。「我埋唔到堆，好似異類咁。從來唔會去食拍劇收工飯，宣傳能夠唔去亦都唔會去。唔去食飯係因為覺得好危險，唱K飲酒一定比人抽水，好黑暗。」對於抽水一事，陳潔玲表示曾經歷過，但不願多提。但問到可曾想過改變自己的性格去迎合藝人這份工作時，她十分嫌棄表示：「我唔渴望做藝人，同埋你做到一姐都搵唔到好多錢先，我而家搵錢多過九成TVB藝人。」

陳潔玲自從離巢之後，拍過電影、ViuTV劇集，近年主力經營Party Room，她說並非大生意，但勝在簡單、開心，雖然早前收入因疫情關係而插水，但她表示每月六位數字收入並非難事。

人靚波甜

尋晚煮黃金蝦

又幾靚

當年有個朵係叫港版陳妍希

副計正撚到

港姐洗乜做 搵老細包咪得

有無人覺得離開左tvb嘅藝人都會被人一種喚然一新嘅感覺
金剛以前係tvb做獎門人個時集集被曾志偉琴佢塊面
轉左去viu做主持就被人大哥前大哥後
仲有辰叔張松枝係tvb做黎做去都係唔顯眼配角
轉去viu做辰叔先欣賞到佢演技

之前拍會所戲

金剛擺明效果黎

cctvb=雞

咁係人都知 但集集咁琴法都無癮啦

唔係話佢係彩豐行太子爺情人咩

傳聞佢個party room係扯皮條幫女女搵老細

以前tvb仲有好多藝人
所以根本唔洗突登捧班港姐
而家走左好多花旦
就搵港姐接捧

做第三者

Source?

係呀，我fd 話上過去

離開亞視就有浸亞視味

木人巷

私人會所做媽媽生

佢黃

佢facebook啲相好撚jjable

深黃係重點，呢個時代唔奶共藝人已經好難搵，何況仲要黃

佢嗰啲係持牌食肆，Rose Ma嗰間......：

條女對腳宇宙級
好想抽佢水
然後比佢踩住個個月用六位數散銀掟我

黃心穎，佢係睇晒咁多屆嘅港姐，背得出所有冠、亞、季軍。

果個唔係陳庭欣咩

背得出有咩用

黃手足

點相3 第15集 佢對腳正撚到

女神

抽水

上唔到位就話唔恨
乜撚嘢木偶哥，同呢件，無料嘅垃圾自然比人淘汰架啦

講到唔恨做花旦
唔恨就唔會入娛樂圈啦

係就係效果 但咁打法睇個個笑得出
比人打個個笑唔出掛 一集隨時十幾巴

港姐有個唔知咩會

你見到前輩講佢個名邊屆贏咪識做人

返工返到做狗仲要播比全港睇喎

情人唔同女友

未整容之前一D到唔靚

佢做人二奶嘛

其實佢個樣都幾老土幾樣衰

推 抗爭Mind Map #五眼聯盟 #Twitter #國際戰線 #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率 #快閃文宣

以前同現在都不了

曾志偉係咖喱辣椒入面，

比張學友同周星馳打，幾心涼

上位之後蝦鳩人，正仆街

我都記得佢選果陣留呢個短髮好趕客
但而家離開左cctvb又正好多

金剛琴曾志偉仲有效果啦

對腳好白滑

雖然佢唔樣衰 但又唔係靚 個妝又濃
同埋佢個感覺好娘 著衫好老好娘

著衫有d大媽feel

唔知點形容 真係好娘
佢做partyroom可以搵到咁多？！

炮房 或者係飯局

俾我都想屌你啦大波玲

潔玲公主

正到

Ig同真人差好遠

傳聞你老母做雞日日比人屌先養得起你

剩係做party rm可以每個月搵到6位數？

佢係有整過
佢出道開始已經有留意, 變化幾大

又係WO

辰叔真係做得幾好

究竟係tvb將燒鵝煮做蔗渣
定係其他地方將蔗渣煮成燒鵝

可能演員根本就係燒鵝

琴晚一黎就話濕哂

依加靚好多。點解以前呢個造型咁似鄉下農村妹

唔知佢係乜水

但上面兩張相你同我講佢 45 歲我都信

小龍包

想幫佢打工

以前都好靚

唔係呀嘛，那些年個女主角咁嘅樣

明明係個loser，仲可以話翻人轉頭
適者生存阿
自己轉個頭又係成日賣性感
做啲雞片女主角

永井瑪利亞

呢啲聽下就算啦見佢每次訪問都要提cctvb啲嘢 就知佢幾撚怨婦啦 撈唔掂賴呢樣果樣 出面多朋友但入到去唔識埋堆 仲要賺得多九成人不過離開咗好事嚟嘅

擺到明tvb管理手法有問題啦
啲合約上親新聞都係壓榨員工
又無發揮空間比演員 又唔投放資源
做得好嘅睇唔到 做得差嘅又唔淘汰

好大波 條腿好撚淫

我覺得遇還可以
未識打扮啫

講真，好想奶勻全身，好撚想屌
佢啲衣著就好似呼喚緊我去大大力屌佢咁

本來入黎以為會見到陳潔靈

喺香港唔係有料就會成功
弱智仔真係出少句聲啦

好正...

直頭同你做愛都得啦

每月六位數字收入並非難事

以前好似冇咁大

金剛去左viutv做大哥真係唔係好睇得慣

瘦到咁都想抽水

佢拎唔到，只好睇住人地拎

係囉，擺明唔夠人博命啦

張生係指定奸角, 二世祖
佢後生好靚仔
嘥哂

覺得佢年紀大個樣先開始有味道

打咗燈實質粗毛孔

對腳正撚到

Follow左好耐 真黃

唔係陳婷欣咩

慧妍雅集

亞洲小姐嗰個叫做仁美清敘

Party room月入有6位數咁勁

佢咪就係唔想比人抽水試食洩水嘛

女人真係好靠化妝

然後偷食老鼠安

呢張相影到Rio咁嘅樣

成日覺得佢好似張美妮

睇viu tv煮野食套野
勁濃妝

用人唯親同用人唯材既分別

好想比佢一隻腳踩住jj.另一隻插落我個口到
係禁罵我死變態

潔玲bb煮野食好似都幾好味

睇返獎門人 金剛岩岩加入做主持果時佢真係成日行行企企驚驚青青唔出聲 好多時都要錢嘉樂比位佢講野 或者比曾志偉撚先多d鏡頭算唔算比緊機會佢

點解咁似鍾楚紅既？

自己選唔到就話土生土長選唔到

又唔照鏡睇吓自己咩樣

政治行先
Ali咁入屋都比人雪啦

根本要打鳩人先有效果的話
咁真係好撚低層次

其實叫佢大哥係咪因為啲台灣人
鍾意稱呼前輩「XXX大哥咁」？
不過陳潔玲真係幾好J ，最緊要係深黃藝人。

推 你若放棄 誰衛我城

唔係好明
疫情之下都仲可以賺六位數

認真！工作上曾接觸過佢，人都幾nice無乜架子！

ＮＯＴ ＢＡＤ

你啱

哇屌

似大媽

呢個樣同身材，選唔到都實至名歸啦。
明知自己個樣麻麻都唔去練靚個body

假撚到

影得幾靚,拍片好鬼大件

屎戲

Party room 自己落場招呼

龍母

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #黃色經濟圈 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #移民走資 #特區免簽地位

如果佢講真真係幾慘

佢後生個樣唔掂喎
好普通

個鼻整過？

變幻球

瘦版永井瑪莉亞

晚晚睇索女人妻 佢係靚 但有種風韻猶存既感覺 好似四五十歲keep得好個種

Rio都冇咁大球

//其實近年的馮盈盈、黃嘉雯、何依婷都未有出國留學，所以陳潔玲口中的港姐 package純屬她的個人的計算。//

個記者串鳩佢咁喎

唔係點會有連登仔口中既清新味

垃圾公司

情迷越南嗰時 拍住林泳淘都唔太起眼 係呢一兩年比司徒夾帶影完就紅
法國比司徒夾帶影完名氣前途都會提升 e.g. fyy

整樣再整埋對假波

好明顯啦

之前見到呢張相就覺得佢一定整過
雙眼皮同下巴都好假

到底係讚定彈

即係好似溫碧霞個類, 正唔正見人見智

agger
仲有個鼻嘅透明質酸同埋膠到爆嘅蘋果肌